Monsta X 元虎曾涉嫌吸大麻

Dispatch獨家】Monsta X 元虎，涉嫌吸食大麻… 鄭多恩作證的2013年

2013年10月 他們(碰巧)出現在了同一地點。 男性A和女性B在客廳，男性C在試衣間，但是男性A和女性B卻並不知道男性C在家的事實。
男性C（在書房裡）聽到了兩人的對話。 在6年之後終於開口了，男性C對Dispatch講述了那天的所見所聞，與女性B見面後也確認了陳述的可靠性。

1. 登場人物
男性A：愛豆，原名李虎錫，活動名為元虎，以組合MonstaX的主唱和主舞活動。 於2019年10月31日退出組合。
女性B：鄭多恩。
男性C：趙某，他就是Burning Sun的總管理事兼MD。 現在在首爾拘留所，涉嫌在BurningSun 中吸食大麻，冰毒，搖頭丸，氯胺酮等毒品。

2. 2013年10月 趙某
趙某給鄭多恩打了電話，
（趙）“能借一下帶子嗎”
（鄭）“在（我家的）衣帽間裡所以借了就走吧”
（趙）“你在哪裡？”
（鄭）“我和朋友在咖啡店。密碼是XXXX 自己找找”
趙某去了鄭多恩家裡，沒有人在。
這時玄關門打開了，中出現了鄭多恩的聲音，同時還聽到了男聲。 趙某有點躊躇不知道該不該出去… 就這樣偶然間偷聽到了兩個人的對話。

3. 2013年10月 鄭多恩
鄭多恩時隔好久終於見到了元虎，約定地點是驛三洞家附近的咖啡廳。
哥哥趙某來借東西，於是就告訴了他密碼。 “在我衣帽間，你自己找找”
鄭多恩和元虎繼續聊天。 這時元浩從口袋裡"偷偷"地掏出了什麼東西。
（元虎）”你試過這個嗎?"
（鄭）”哪裡來的?"
拉鍊袋內有大麻。
兩人都從咖啡館出來，去了鄭多恩家。 然後在客廳裡抽了大麻。
當時還不知道趙某在衣帽間裡，就那樣抽了。

4.
元虎的手機響了，他出去接電話，趙某才從衣帽間裡出來。 鄭多恩看到之後嚇了一跳。
（趙）“你們在幹嘛？”
（鄭）假裝不知道“
（趙）”這味道好臭”
趙某聞到了大麻味道，問到“虎錫是誰？”鄭多恩回答說是練習生，“就那樣裝作不知道吧“

D社於10月初和趙某在拘留所內見面。 10月內又分兩次採訪了鄭多恩。

警察對元虎也有暗中調查。 首先大麻搜查A隊接到了趙某的舉報。 鄭多恩的陳述也得到了證實。 警方認為兩人的陳述有很高的可信度。 因為鄭多恩在接受警方調查時在光州拘留所內，而趙某在首爾拘留所。

雖然在不同的拘留所但兩人對元虎的陳述是一致的。
大麻搜查B隊調查了元虎的周圍，2008年高中時期，記者多方打聽到當時參與特殊盜竊被關押在少管所的朋友們，元虎當時也參與了犯罪。

今年9月底Monsta X結束了在德國的演出回國. 大麻搜查A隊在機場等待元虎的到來. 警方對元虎的毛髮進行了隨機抽樣檢查. 但是警方並沒有給D社公佈毒品反應結果，對相關調查緘口不言. 只是反復地說“現在正在進行內部調查”
以涉嫌吸毒為例，公訴時效為7年，鄭多恩和趙某所說的吸食大麻的日期是2013年10月 現在還剩一年。

成件事拍戲咁

仲有gd

GD大撚晒洗白左件事咁

大麻龍d fans好快會入黎打9你

所以話BTS真係清泉來..

呢啲女係咪韓警啲針嚟

大麻好閒啦

隊下草啫..

隊草好過飲大酒

smoke weed everyday

Bad boy

啲fans洗白話佢出道後改過自新
唔煙唔酒

點知食大麻

真fuckboy
個樣成隻danso仔咁款 好打極有限啦

D社寫到愛情小說咁

隊下草啫
同食煙飲酒差唔多

食大麻咪食大麻 咁撚小事
係d韓國人咁撚麻煩